立場姐姐，唔返工得唔得呀？

我養你呀

明你諗法，但做記者唔只為錢，係為自己使命同尊嚴

命仔都無